[月經] iOS集中討論區 (171) Steve Jobs' 66th Birthday

用華為啦愛國撚

Backup呀

iOS 14.4, iPadOS現已推出

Public beta

14.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式(比正常亮度最暗更暗)

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘x 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像mode影死物功能

Youtube bgplay

LM

國絲lm

新Post留名

唔好再覆八支八支半呢條唔知假膠定五毛啦
快啲Block柒咗佢啦

浸大學生會署理會長方仲賢再次被捕

留名

我屌你咩
你唔揾下我d 好野？

黑J Lm

留名等14.5

等唔切升左pb
發現12 pro黑底有時都仲未係100% off pixels
唔知會唔會最後係硬件問題

咁嚴重正式版fix返掛

一單就話啫，你都唔係第一次架啦
單機啦柒頭

今日咪不戰而敗?

挑, 呢D 咸豐年前既野, 果陣大把人玩膠啦

佢覆post 都好多 巴打下次add埋下面啲link

澳門戰勝咗武肺,香港就染完再染

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好 緊 張 , 武 漢 人 聽 日 就 會 殺 到 , 大 家 準 備 好 未 ?

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Block撚咗佢好耐
佢好撚多單啦

屌 出埋個號碼

我諗你今晚應該會好很多尿要屙 !!

無咗

Del左
不過差你個#未del

佢真係捉蟲

咩事

唔怪得之成日冇左幾層

乜事？

LIHKG 有新beta

邊個

邊度搵到？

testflight

有無人上左beta 2 之後更新唔到任何app ?

想買隻apple watch玩下 但依家買又好似唔係抵 等9月好 定依家買好?

Lm

你呢一刻猶豫得 就等9月啦

#18 既電話

點解睇唔到admin 咁快手？

同埋原來admin 改人reply 冇record細思極恐

連登冇「此留言已被管理員刪除」嘅notice
要睇reply嘅number先知唔見咗
不過都係特色嚟嘅

你唔post 下我呢d？

iMac如果真係出返顏色
想佢出返以前嗰種透明外殼

今年新機有返touch id?

依家一開啲app喺個mon右邊彈出嚟，點樣可以set返之前咁,起個app度彈出嚟

有就好睇

跟個app嘅位置㗎喎
你個App 個icon 放喺右邊就會喺右邊彈出嚟

但係個app icon擺咗喺左邊佢都係起右邊彈出嚟

重新開機睇下

bug嚟 變咗switch app咁開

用緊iphone x係咪應該等今年新機

yes 除非壞機

就黎等唔到啦

起碼9-10月有

想知14.5 WhatsApp 錄音聽唔到係咪仲未解決

到底幾時先至真正fix到個screen bug

部ipad同人地果部撞左名 airdrop相 send錯俾人 So stupid

除咗粒電之外冇乜問題

iphone 12 ios 14.4 有冇得SET 3G ONLY, 去行山好似CHUR 電CHUR得仲打過平時打機, 估係收唔到又狂SEARCH 4G

fuckbook 根本冇諗過要debug

想痴而家成日有人講嘅mag save 磁石貼
之後買三合一叉電器

Facebook呢期掛住諗點樣逼啲人接受佢啲私隱條款

我有兩部iphone用同一apple id 依家做乜會互相sync個通話記錄嘅？有冇得閂咗佢？
E.g: iPhone A 打咗24567111
iPhone B 打咗91234567
兩部個通話記錄都會寫哂24567111同91234567

轉Apple id
or
閂其中一部既iCloud drive

steve

THX 巴打

12 pro 14.5 pb 2倒水咁倒

11 咩事都無

新手玩pb
我見down得既ipsw都寫dp黎，所以我ota up pb
其實有冇pb既ipsw? 硬係覺得倒水係因為用左ota

我忍唔住買左

Pb唔會有ipsw

lm

同一樣野嚟，所以ipsw 得一個

咁如果我電話裝pb profile，但用ipsw係咪一鳩樣？
我見近年好似pb=遲幾日出既dp?

yes

yes

你當排兩條隊，但攞嘅野係一樣

冇，我都想

但係個3合1好似冇角度較

FuckBook 不了

好似冇, 係固定角度

哎喲喲唔敢俾人留言呀

仲要unlisted

其實我等緊ipad mini

想換

東施效顰，得Apple整得靚

屎偽黑底幼白框連啲方格都睇唔出

屎為屌米啲格諗起Win 8

岩岩諗住去百老滙出iphone 12
點知望清楚原來貴過原價$200

就算唔係貴$200都唔好去百記啦

點解會去百記

依家新買嘅12／12pro會唔會有green tint issue

去誠哥都唔去百老匯啦

真係硬件問題？

就係唔知，仲用緊8仔唔敢買住，希望14.5 pb3/正式版可以fix曬

由14.0，到今日14.5 pb2都仲未fix，你覺得之後會fix嘅機會有幾大

咁我可以安心等iphone 13

14.5b2 fix 咗

Feedbback 有confirm

@望遠
LIHKG beta v3.06(3060) iOS 14.4 (18D52) iPhone 11 Pro Max 發熱嚴重

凌晨2-7 background 係LIHKG

而家仲加價

12加價？？
係咪講緊12 pro 咋

12 pro加價都唔掂啦 aos落單都一星期內咋嘛

仲有開機閃蘋果單野都未fix

有冇人個airpods會亂咁switch device？我本身喺macbook聽緊歌，一着iphone個mon就自動同我switch過去重要停撚咗首歌，搞到次次都要手動轉返去macbook

睇review 好似有人fixed，但都有人未fix到

有冇apple watch se錶帶推介？

竟然留係background咁耐

有冇人睇YouTube 個Ui勁卡?

正常喎⋯⋯幾先進，

AirPod max 電話接FaceTime audio 識由tvOS switch 去iOS. ( 不過就唔識去翻tvOS要手動接翻就)

我係部iphone淨係着咗個mon乜都冇撳都同我轉過去喎，噉都正常

我都偶然會咁。。冇偈。。
佢邊有可能每次都咁準get 到你真係用邊樣野

咩叫「卡」？

Try using the manual selection from settings cellular cellular plan network selection

3G still not viable on 3HK though

近呢幾次更新開始咁，未至於窒到跳格

個精粹係最中間特寫主角產品
冇一間copycat 砌deck 時抄到呢個神粹

亂中有序 佢哋copy到個亂字

佢留background 又唔係問題嘅 因為冇消耗電
但on screen 長時間就發熱食電

4張睇落最順眼嘅真係得apple
其他3張都有同一個問題 冇重點 而且仲要同一格入面放咗太多資料 一眼望埋去跟本都唔知睇緊啲咩

上左beta 2 更新唔到app可以點做

畫虎不成
佢地衹係發現新大陸覺得可以將bullet point 形式轉做grid

俾多幾年時間佢地請返啲正常智力嘅BBA graduate 或者下次啲deck 就會抄得好啲

iPhone 上咗iOS 14.5 beta?

現貨啦

the problem is that i don’t hv such option when i started to use my iphone 12, i remember there is option to use 3G only when i was using iphone 11

btw, don’t x me using cmhk, will change carrier soon

召喚國絲幫手post 相
睇左ios (170) 唔見有post過嘅

[一人一圖] Belkin Magsafe 3 in 1 叉電座 集中分享

係呀 bug嚟？

Beta2 開始係咁，我用Mac果時唔玩得電話

暫時要關咗自動連接等佢fix

呢個係視乎 Carrier Profile 係點 set, 同 show 4G 定 LTE 一樣係視乎網絡商嘅取向, 網絡商話比 Apple 知唔想比客揀 3G, 咁就唔會有 3G 呢個 option 比你揀

iPhone Pro掉進太平洋！他貼定位照求「大海撈機」 這國政府回應了

Pacific Blue?

想問問 IPhone 12 Pro 無線充電無反應，要reboot 先有返反應呢個bug係咪仲未fix?

上網睇話14.2 fix , 但而家部Pro max 已經14.4都仲係咁

貪用apple watch unlock iphone
升咗beta
之後唔戴口罩個face id成日認唔到

冇事喎

戴口罩唔使望screen都解到鎖
係咪正常

有啲位未fix哂架
雖然正常使用已經無再閃，但我個日八卦臨訓前全黑試
有部份stock app都未係全黑，只係暗左好多既閃

幾時有14.5 正式版

12pro 14.5b2 唔開5G粒電真係好核

點解我倒水咁倒
大家12pro

係唔係全部彈錯誤

我xs都就快頂唔到，見人地影相部機超靚，上網睇人拍片嘩一聲，但明明好清楚依家xs仲健健康康，手感仲好舒服，除左有粒塵係cmos之外無可挑剔

買舊平平地嘅 wireless charger定magsafe 好
係咪兩款都限咗7.5w

MagSafe好似得10w

健康、無可挑剔等多半年好快姐

b2 ipx 真係近年最smooth 可摸2唔update

Mini上唔上14.4好
而家14.3

12 一定係magsafe, 叉快啲又有磁吸

你可以用多排beta唔上嘅
不過真係順

12用magsafe叉上到15w但只係一陣

Yes

kaiboard係咪打username同password用唔到要用原裝？？

Yes

打密碼apple 唔俾用 3rd party kb

ok thx

DNS set 1.1.1.1

夜啲試下但4g都 download唔到
最後開vpn竟然得左

第一次買ipad
想問下係咪要買一堆呃錢配件

keyboard 就得啦

套/貼 - 去深水埗搵應該$100內搞掂
筆 - 睇你畫唔畫畫，同埋唔好諗3rd party嘢
Keyboard - 重度打字先好考慮買官方，否則求其買個Bluetooth已經得

Ios 14.4唔知點解無左自動更新，明明已經開左
有啲app logo下面有舊雲係到要手動禁先識更新，
有冇巴打知點搞

如果部IPAD成日拎嚟黎拎去
KB一定要買連住部機

唔該，btw部機係咪冇包lighting to 3.5mm
即係焗人買

唔要舊雲請uncheck

你買ipad 8?
部機仲有3.5mm

係，唔該晒

iPad (最平嗰部)係有3.5mm
iPad Air 同Pro 係得USB-C port亦都冇跟轉頭

本來有D想買iPad Air取代部macbook (我都係上下網睇片多), 但冇3.5mm就真係

巴打全新平讓俾你

睇到新reply, 冇野了

有冇人試過出街個mon亮度突然最低
勁辛苦先搵到輔導使用粒點 然後再開控制中心較返光

周不時
xs 同12都係咁

用緊12mini
戈下真係好柒

都叫知個reply 消失左
但edit完reply係完全冇得check咁他朝有一日俾狗砌生豬肉點算真係要防

可以叫siri幫你較翻光

姐係嗰下電話show已經較到最光有bug?

有時我覺得係個mon貼有塵

呢到顯示最光，但係個mon好暗？

呢個BUG好耐啦，on/off一次mon / true tone先至正常返

yes 突然變暗 要restart 先得

［危險］西九警方警告非法集結，或使用武力驅散！

咁應該係bug，我以為係自動亮度嘅問題，如果係自動亮度嘅問題嘅話就可以用siri幫手

我係佢亮度自動幫我較到最低
明明冇開自動調節果個功能

都係bug嚟㗎，你呢個情況就可以搵siri幫你較翻光個mon

冇用開siri，唔係好慣係條街自言自語
但多數準備比錢先出現呢個bug

戴住口罩邊有人知啊，如果戴住AirPods，啲人咪最多以為你講緊電話

終於到三月幾時發佈新產品

我估入耳式AirPods 3

好似話airpod 3唔入耳

Airpod pro 2先入耳

冇開 2FA? 打去應該 ok

傳係airpods design+ 降噪

等緊新iPad Pro

A14X ready

咁咪自己打自己pro條線
我估純粹變入耳式,新h chips,電量好d,個柄細d
anc都係留比pro線

點睇Rachel

呢條先係

死忍緊唔買新iPad住

11 pro max有冇人今年會換新電話

Chok巴ac都搞

我都等緊
但仲猶豫緊買新ipad pro定m1x Mac

衰冇set 2FA

8gb ram

2018 4gb ram 唔夠洗

呢兩個好難揀
本身無mac

工作用建議mac
iPad 始終都有啲限制
e.g. Citibank某啲service一定經browser搞
但iPad會login唔到佢個site

我就唔使換新ipad, 本身已經夠多

呢個好認同，渣打回贈都係要用browser

我自己其實係需要部notebook既
但諗左好耐唔知買唔買Mac
因為日常做野要用Microsoft 驚有走位問題 有冇用家分享下
iPad純粹係日常娛樂用 更新下我個部用左6 7年既iPad

用microsoft office 多，特別係excel就windows啦

手持2018 pro 12.9表示已經賣哂啲唔要嘅玩具等新pro出

俾我揀多次唔想入耳 橫掂都廢廢地

1代未壞嗰陣鍾意屋企用
耳仔同冇戴一樣舒服

唔多macro vba 嗰啲 office for mac 好似都ok? 冇喺屋企做野好多年唔知而家點

落Apple store摸過下
啲shortcut好似唔同曬

所以我都係放棄Mac等新iPad pro

講真如果Apple真係remove charging port, 但又唔provide其他better 嘅transfer data方法，真係會唔想買iPhone
成件事好唔professional

今年delay啦無port
出年一次過搞

iTunes 一路落來改廢晒最後逼你用icloud
就算新機過data 佢依家都有埋無線
無線充電無突破之前應該一路都會有線係度

我估會2022 9月新機先強制portless
但2021 9月新機/6月WWDC已經會ready啲嘢俾大家慢慢轉

充電咁慢點忍
佢個MagSafe 15w呃鳩人
幾秒真男人就縮

14.5幾時出

依家先beta 2 起碼都beta 5

係差電

好想要portless，望住Lightning窿啲塵堆積真係好礙眼

搵舊膠塞住個窿先

我強迫症會日日去痴塵同抹機

真男人有叉電唔講講充電點忍

如果magsafe可以過相過data落電腦
成件事會好型

佢捨得Lightning d專利錢咩我又唔太覺得會。。

可能佢iphone portless
但電腦要駁舊類似magsafe 嘅嘢先傳到data
一樣係MFI
到時出埋外置hardisk,cam 啲fd

magsafe都搞專利錢咪得

magsafe將來加入mfi咪得
mfi協定不限於Lightning

諗起貼住塊有線Magsafe打機都扯扯地

從來唔需要擔心Apple做某樣嘢會賺少咗
佢地一定係諗好哂點賺錢先做一樣嘢

如果iphone好似2015mbp magsafe咁都幾好

好正

喇叭都好多塵

呢度有無人用apple wallet ，好似無見街有人用

有

未買AW時就用iPhone apple wallet
買咗AW就用錶個wallet

我意思係皮果塊痴喺電話果塊野

嗰塊嘢完全唔知有咩意義
明明Apple走緊簡約/電子化
無端端整塊嘢俾你攝實體卡做乜

我淨係諗到踩單車或者做運動時有啲用，因為要帶身分證同住戶證

自從有octopus on Apple pay，除咗check in同食拉麵，都唔會再拎銀包出嚟阿信屋都用app嘅會員卡

呢舊嘢送俾我都唔會用

放Apple Card

過渡去all-electronic ID 前既產物
過多十年難講，但目前相信冇乜地區可以完全用電話代替身份證

好撚左膠
又BLM D相邊到靚呀

見到啲flare已經想熄

你句嘢睇到好辛苦

偽abc feel

我agree 你
If 唔夠professional 會影響Apple 個fame
咁就fewer 咗人buy iPhone

Sorry 因為科技資訊睇開英文，所以有時手快就打英文

好易跌咗張證自己都唔知

7k like, 0.5k dislike
正評率~93% 高過唔少Apple YouTube channel 啲片

其實英文ok, 唔好打到#252 咁戇居就得

我宣布我部12 pro raised black 問題重新出現

用緊14.5 b2
之前會好間唔中先閃
宜家基本上黑底就即閃

今日kuo 話2021 iphone sim tray會焊係底板慳位
是咪esim全面進場？

淨係esim 點賣支那？

It’s still a regular SIM card slot.

eSIM module has a way smaller footprint that a regular SIM slot module does.

終國版

Apple pencil會唔會出新？

支筆仲有咩可以加
照apple design唔會加啲制落去

全支援有無得諗

今晚無Beta?

我都以為有

macOS反而有Beta 3

睇下聽晚會唔會係14.5 RC

而家b2 X好順 唔好fix呀

WhatsApp 啲 voice message 成日聽唔到

出pencil mini
痴支筆落magsafe電話套

Beta 3

Modem firmware 又update 咗

係咪apple hater 見到黑人唔敢dislike

會出magsafe電池殼

以乎係 Magsafe 尿袋, 唔係殻嚟

有beta 呀

有冇 fix 到先

好似有wtsapp update fix 咗

我昨日已 update 咗, 問題冇解決

如果係尿袋就唔吸引都係要痴住舊野

有無汁
基本上每代都會買個smart battery case

14.5 beta 3 肯fix screen bug未

我反而想要尿袋形, 因為我鍾意裸機

都好下次換機都唔使換個smart battery case.

啱啱發現千四有找連shipping 嘅iPhone 8

抵到爛, 送俾屋企人啱晒

睇錯以為包shipping

出晒magsafe尿袋，magsafe電池殼就正

12 Pro Max啱啱升完，用落好有接近RC既Feel

Renewed

你地個signal search contact嗰陣，同一個人係咪會出現兩次

以家買 AirPods Pro 定等新既好？

早幾日係十幾樓跌左隻右耳落街，我都諗緊買定等好

MagSafe Charging Port for iPhone Appears in Apple Patent

你裝隔離沖涼？

之前對Airpods pro 一時時有嗶哩吧啦聲，要reconnect 藍芽先冇事，否則全程聽歌都會聽到
頂唔順去換全新，一試就聽到兩三下，咩料

又要帶多條線

加多少少se啦

既然都有機背MagSafe
唔似會用返有窿design

已證實 Beta 3 仲係 WhatsApp 有時聽唔到 voice message

Mac 系列3月係咪有update 想入手mini 剪片

mac mini唔似咁快又出新

暫時消息好似話 pro ?
Btw 15/16 出邊部

睇下有冇M1X

應該到iMac更新啦掛
咁撚耐無換過design

但build number 變左h字尾，應該有多兩三個build

Apple都痴鳩線
連MacBook又要轉
iPad又唔同頭

今晚會唔會有14.5 PB3
部iPad 升左上去尐app更新唔到

可唔可以直接出一個叫Apple插頭
統一返啲apple products

yup

搵apple 搞掂

之前開 HTTP/3 會 load 唔到 website, 而家 Beta 3 可以了, load 嘢速度仲快咗, 開 website 快好多

可能呢個magsafe 係For Mac 通用呢

專利啫，唔一定推出
真係推都兩三年後嘅事

睇youtube啲聲間唔中實聲，但有時睇第二啲片又好立體係咪正常

睇佢用咩mic拍

我以為部機有問

升左14.5
App store 無論係新安裝/更新，d app 都彈無法安裝

有冇巴打知道點解決

iphoneX個mon突然好多彩色一點點
係咪壞撚左液晶

係提醒你要換新機

想問下邊度買app 最平 跌左ap2 case
但買過個case 要649 好似好唔底

app梗係app store買啦

屌你老母又喺度自創啲簡稱，你跛架打多幾個字都懶

唉 ... 睇見佢呢啲真係好撚燥
佢呢啲喺某種意義上同殘體有異曲同工

咁都燥你都兩件傻閪應該成撚日都好唔得閒

屌你老母上堂留心d聽miss阿sir講書啦
講野講到1999

AirPods Pro縮到變app真係聞所未聞

我想知邊位教畜教可以乜鳩都可以縮寫

唔係你講都唔知佢講緊airpod pro. app明明第二個意思 俾佢咁樣搞法搞到人地仲亂

你呢D傻閪又屈鳩人學生哥 真係典型網上廢老

依度係多「廢老」㗎喇，你又入嚟問

唔係學生哥咪小學雞囉，又自創簡寫又錯字

j ed

原來係乞丐，TU差到連6舊都冇

有冇人一次過申請左好多信用卡收到環聯信話信貸好差

想問 14.5 beta 3 你哋用落有冇咩大問題，粒電核唔核

一般
12 pro

好過定差過 beta 2

我覺得差過
同樣嘅usage（搭車聽歌上連登
Beta3扣多beta 2 5-7%

嘩認真 我入黎問 寫個簡稱 又唔係串柒柒
條友一黎就屌老母 又話人跛 係咪咁都唔撚屌得佢轉頭?
都痴撚線

你呢D傻閪仲好笑 講緊A就去講B
我係因為申請信用卡 但完全冇借過銀行錢
但我已經諗到你覺得自己好撚叻叻起到人底再POST出黎個傻閪樣

咁你申請到信用卡未者，TU升返未者？
正常人一次過申請二三十張卡原因係咩你問你自己啦

拿我教埋你，正常簽下VS, Red一個月都唔只回$600RC
唔洗上黎乞，重要俾人屌

縮到變第二個字真心on9

唔知 依家唔洗再申請所以冇去申請
你邊句見到我要$600 RC?
你件傻閪教我玩RC?

嘩大戶喎，10幾萬RC但6舊都要乞？
笑到我

唉....幾多位數都唔識睇

寫少啲簡稱啦Ching，寫得多簡稱連長寫都唔記得係咩架啦

我呢d窮閪睇唔慣咁多個位丫嘛
得$600咋我戶口

你試下出去開返個咁嘅 post 問返同一個問題用返同一個字眼睇下點

人地貼左百幾萬rc即碌左3千幾萬卡數架
大戶黎

red卡戰士

收到CHING

好撚心你啦 講講下A走去講B真係好撚肉鳩酸
放心 我唔會起你底睇你開過咩POST

放心，我唔會問人點解申請唔到信用卡同買$600野邊度有得平

會唔會入錯po阿 ching

似炒狗多

14.5出未啊

有冇人知m 幾時出？我部macbook 壞左

如果想買 iMac
啲人會唔會以為買 iron man

用緊mm，自己加個4km nb

月尾啦

想問下點解12pm連緊app行去mm度唔識自己switch

有冇人隻w上咗新beta好倒水
apm又成日連唔到部12p
app l邊又成日窒下窒下
12pm個tt sensor神神地搞到個moon好黃
ip幾時先肯放棄lp, 轉做tc?

早兩日入手左apm
Sa好正不過有冇人知smc有冇得單買？白色好驚污糟

法國你地都幾幽默

幽默得過百幾萬要特登開post問$600嘅嘢

係係 快D繼續

想買部十代既翻新機，xr定xs 勁d

係咪想買APP？

所有野都叫 app

咩癮都冇晒

GM都未出，冇記錯好似係出左GM後兩星期

宜家邊個擋廣告電話app好用

其實最想要個aw解鎖功能

呢張圖唔係炒狗就係改圖 either way 都係仆街
仲要用第二部電話影芒再貼上嚟都冇人屌？

個阿叔恥力咁勁屌極唔鬆化咪一齊block 9狗由佢單機

Xs

點解貼reward cash page呢件事好似係唔知邊到見過咁

啲乞兒偷圖扮有錢

有冇source? 俾埋睇下件阿叔幾時潛水

有邊個唔係
主力機廢事玩pb

XS啦，個moon同個cam都勁d

前排炒iphone tg group見過類似圖

乞兒仔偷人圖

Xr 唔係已經勁過x？？唔熟，最後用apple 係6s plus ，翻新機諗緊亞馬遜買

你問緊XR/XS定X

Amazon 係有配件嘅二手 但有啲仲平過本地Carousell

頭先你問Xs vs XR
X vs XR 我可能都揀X, Xr 衹係贏Soc A12 vs A11

Xr定xs 勁，睇左台灣少女話x12nm, xr就7nm同埋佢講xs果d

亞馬遜直情係部機到手開得，翻新曬

如果你要成日3D gaming 可能Xr 好啲
一黎SoC 更好
二黎散熱更好
三黎低resolution LCD 芒相比X 個高resolution OLED 芒打機個GPU 負荷冇咁重

你要睇tech specs google 就有
唔駛睇啲照稿讀嘅youtuber
有chart 俾你參考

多數聽歌，睇片，睇新聞，上網，game好少打

除咗SoC, Xr battery life 好啲，有dual sim

其他就X 更好, 始終Xr 係相對budget phone

app

啲理解好廢

唔係掛，推介邊部x既話

用到之後想face id
淨係認到戴口罩嘅我
欲望無窮無盡

呢個縮寫堅係世界級

理解力係點自己談吐已經表達得好清楚
上面有人認真回你你乜表示都冇, 其實都冇問題既
但想問你想點先？幻想自己係名人所以會有一大堆人爭住俾意見你？
想執部平二手電話如果咁都仲係15/16 咪整個正負皮投票囉

有睇你推介，我睇到另一個覆咪問下其他人意見姐

而家戴罩時間多過除罩，呢個function真係堅有用

ipados 14.5 beta2 magic keyboard打咩出嚟都係台灣注音
唔知beta3會唔會好啲

iphone 12 pro max燒咗底板
換機係換翻新機

11pm 12pm

老老豆豆直接11啦

同d人講i9 i7咁

今日係士多見好多人出11

11同12 128GB 相比之下真係抵啲

咁舊仲買

老人家同中學生都買

有啲人覺得夠用

呢一刻夠用 但係慳果少少 部機嘅壽命用少一年喎 真係抵咩

除咗價錢平啲之外，可能因為有人鍾意11圓邊機身

呢個時候先買既人最後咪又係用套

梗係午餐肉好

我買一定餐肉

仲有lcd mon

Mini連日本出名細機多人用既市場都輸比iphone 12

AirPods Pro 討論區 (16) 降噪已死，有事燒紙

#477 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

App條友走咗去隔離post 都係堅持寫返app

咁細機的確唔係最主流嘅

條友弱智唔好理佢啦

其實最想要雙5g

想借問下 部手機電量會無那那急跌 係唔係舊電就快死？
我部手機係iPhone 7 plus 電池健康85%
謝謝

呢樣我反而冇用，仲係用緊4G

點解11就壽命少一年？
iPhone 5s同6咁大分別都係同代退役
何況11 12？

永遠懷念 好驚oled 個謠言

0 vs 28好彩like 數無傷大雅

睇下我幾點開啦柒頭 同步開架撚樣
發覺呢個POST D人都幾撚痴線
好似殺撚左你地全家咁

可能係電池bug, 試下reboot

App

Oled mon 係分野，亦令價錢分別再大啲

Led最後咪又係黃邊

佢係以新機角度講，唔岩你今時今日買翻新機既情況

10nm升到7nm，3gb ram加到4gb ram佢都可以話升級唔明顯
另外Xs個cam都提升左唔少，X個cam影出黎會有鬼影
冇記錯Xs個faceid係第二代黎。利申X同Xs都用過

以spec黎講一定係Xs勁，不過你用黎上下網聽下歌就大moon Xr好d，而且又平d

唔係呢個post

係呢個p

我就係頂唔順Xs個oled，11一出就換左
負評我吧

XS 係第一年有 computational enhancement, 靚好多
Smart HDR 好好

11都係上一代既機就已經變"咁舊"

偷圖阿叔又上水
做完過街老鼠未

11=舊
12/12mini/12pro=低階,不如加多少少

12 mini硬食得最多嘅標籤係「窮撚機」

12pro係低階咁高階是咪下午12點？

旗艦電話=12pm
旗艦耳機=apm
旗艦平板=ipp
旗艦電腦=mp
旗艦螢幕=pdxdr

但最勁都係app

觀塘apm買apm(airpods max)

12pm去apm ap gb整12pm同app，順手買多個app同apm
打到好辛苦

借問聲家母想係Ipad pro到播網頁上嘅片(E.G. 小X影音),但係Ipad播唔到Flash，想問係有冇方法可以係Ipad到播到嘅?
見到有個叫puffin web browser嘅APP for Ipad係有冇用嘅？

買apm，成間apm商場買起

人哋成百萬redapm濕濕碎啦

我為咗襯埋我啲銀白色iPhone/watch/iPad而買咗銀色AirPods max
但其實大耳牛買深色會好啲

我都藍12+銀airpods max 藍色感覺冇銀色咁靚
不過有買apple care+ 驚閪咩

我以前買Apple嘢會咩色都買
唔知幾時開始變咗淨係買白色
我去Apple Store試AirPods max嘅時候都諗咗好耐黑定白
最後為咗襯哂一套就買銀

如果我用黑/藍iPhone我應該會買黑AirPods max

明明12mini都唔平

所以連登仔咪個個se2

我信mini用家真係唔會因為「平」而買mini
分分鐘mini出pro版賣$8000都會照買

最緊要Airpods/pro 冇多色啊嘛不過有嘅話應該想像到藍綠紅呢啲色會好膠
銀色鋁合金真係冇得頂

識兩個人由12pro轉12mini

flash收咗皮喇喎

Mini粒電真係差到咁咩…唔打機主要上連燈同tg

到時又會話重/個觸控走火

應該話係電腦可以播到嗰啲XX影音，但係Ipad就唔得
，有冇辦法係喺Ipad都播到嘅呢？

應該係得puffin用到

如果新iPad Pro 用OLED 就正啦

咁hp同hpm？

唔係話用mini led咩？ OLED 會有印

話說我用12p駁ap聽apm

iPad幾時出到4:3

其實我之夢部XS Max j左兩年都無印

條片長撚到

120hz
touchid
我淨係想要呢兩樣

其實要120hz 黎做咩而家都好夠smooth

有無好推介

芝麻

56k.jpg

出120hz係必然嘅趨勢，但希望解決到電量問題之後再出

想問b3 呢到係咪仲未碌到去左邊

唔知今個月會唔會真係出 SE PLUS

要就實想要 但係電量未得嘅話寧願唔要住

有冇12 pro用家講下而家實際電量夠唔夠應付一日？
主要上網睇新聞/ig/連登,工作時會常用whatapps同講電話！

理論上咩都有就最好
實際上120hz我唔算特別想要
Touch ID反而會比較想要

幾時可以用Apple Watch解鎖

升Beta

beta 2 升咗 beta 3
完全無問題 (whatsapp 錄音問題唔清楚好少用)

我可以碌到去左邊

你每個格仔都撳到？

你個格仔既意思係幅圖嗎? 如果係我都可以

頂原來係nordvpn 無嘢喇

120hz 係ipad就有用啫

Pro唔知，我Pro Max返到屋企仲有40%-50%

Pro Max太大部

我都好後悔

有冇巴打知點搞
我部iphone明明仲有一半位, 但係一駁落itunes就顯示部機full左, 跟住就過唔到片落部機, 唔知點fix, google過都冇方法

iOS升級 隔左4代先升 係咪唔升好過升

用啲有得wifi過片嘅app過住先？

咩機? 咩 iOS?

iphone x, ios14.4, pc itunes win 10

剛剛發現駁iphone去電腦時見到個internal storage得返2g, 唔知乜事

iPhone 有冇試過熄機再開?

iPhone 入面睇有幾多 GB free?

有, 但冇用

我部機係64gb, 仲有32gb free

你自己覺得部機係咪真係仲有 32GB free 咁多? 即係冇乜裝 apps, 又冇乜相同片? 如果係, 可能你部機有 bad sectors

係, 不嬲keep住呢個用量左右, 乜咁大鑊有bad sector

巴打講得冇錯，之後我再試download幾個大app睇下真係prompt我冇位，但明明仲有好多，估唔到會係咁

anyway唔該晒巴打解答

睇新聞 連登 ig密唔密先 長時間睇應該大半日就要叉
當你出門口100%
返工-食飯-收工碌下ig連登 加埋做嘢wts
收工返到屋企就剩30-40左右（大概）

點解要用原神嚟試

咁多位巴打們，我想問下點解影完相張成品同我影果陣唔同者係影完睇返果陣佢會閃一下好似幫你編輯左咁，啲畫質好似差左咁，明明hdr 場景偵測都冇開

因為原神好似成10gb咁大佢想試吓係咪真係死rom

Deep Fusion?

係，純粹貪佢大，唔係裝黎玩

iPad Pro 4, iPad mini 6, iPad 9
係真唔係呀

Ipad mini 應該冇
入門Ipad 邊會更新咁快

我戴口罩嘅款成日換但係尋日竟然face id 解鎖到
冇升14.5 beta

[member]部XR 不定時就會無哂網絡, 電話打唔通, 網又上唔到, 如果即刻reboot就無事,
ios 12.4
有無方法可以搞搞佢/member]

update會up埋modem firmware

FB post

項唔順太大部，連多個case都唔想要
最後買左dbrand skin黎痴，開心裸跑中

入門iPad每年都有更新
應該年尾出

你個iOS咁舊
一定第一樣嘢就叫你update

我想問Apple store gift card係咪唔會再賣實體版？
今日問藍精靈佢叫我上網買email版

早兩個月Apple store trade in嗰時淨係得physical

想問下大家會唔會長期開住Siri同埋gps? 成日覺得開住gps會好食點

我唔用電話既時候會成部熄左佢
咁最慳電

true

兩隻支驚，用原神隻支驚嚟純粹試嘢，狗都唔撚信

收皮啦

我都係打開排名榜㩒入去揀d 1gb以上既game download黎試，巴打唔信都冇計

你可以set while using app先用gps

影raw格式？
你係用 iPhone 12 pro系列

仲要幫佢刷埋下載數 個人要幾仆街先做得出

whatsapp 錄音問題 仲存在

B3部機係核電

我相信係whatsapp 問題，朱西伯格唔處理

我未更新到影到raw 似乎真係因為樓上個巴打講既deep fusion thx

我都等緊雙sim 5G

Try getting a new SIM card

iOS 15 and iPhone 13 有冇消息

想問下去士多換mon係咪要擺低幾日

Book 定朝早去應該可以即日攞

係咪一定會洗機？

換mon 唔洗洗機

down套av咪算囉

有，2 個都會今年發佈

iPhone 13 會勁過 iPhone 12

And we think you’re gonna love it

至少一部機擁有6.1寸mon

唔知Wow咗未

Wow!

AirTags? 即係唔止一款?

Wow左成年

仲要等多兩星期

The most powerful iPhone ever

估到啦, 今個星期 14.5 Beta 出 d / e 尾, 下個星期出 a 尾, 23 號個星期出正式版

唔知有冇機會出哂airpod 3同airpod pro 2

AirPods Pro 2 未有, 最早都要年中

AirPods Pro 2
app2

老人家跟唔上潮流

App乜春

#328

查嚟都冇用㗎

11都爬過mini
明白人都係睇cp為主

快14.5，最好出埋出埋airpods pro 2

真係連日本都多左人買11

AT傳咗咁耐終於出

我唔敢貼bcn jp
Mini排到去40頭

12mini 個價位真係好尷尬, 要細同平就se 2, 最新款就一定係12

會買mini嘅人呢幾個月都應該買哂
嚟緊只會愈嚟愈多求其想有部iPhone用下就算嘅人買11/12

屌呢條9up友
Black list 左佢講既野
I’ll believe when I see it

屌

Omg

入去睇下

睇完個心寒一寒，點解An中階機都前過mini

ipp

今年預咗要買iPad pro 12.9” Apple Pencil AirPod Pro
好期待

好似好過b2 係咪第一次

點知係出mini pro

如果出午餐肉iPad mini即衝
Pro唔pro都冇所謂

都殺

同Air 4一樣設計+外殼

如果好似上年BTS咁+$700送AirPods Pro就好

等緊ipad mini扮工用想玩嘅濕鳩掛機game月底就出

之後會唔會有部叫 Pro Mini

我b2都倒水
想用ipsw刷多次落去(用ota pb)
點知big sur 最新version都flash 唔到落去
知唔知要點搞

我都係咁諗 mini買家買既都買啲
估唔到連日本細機市場之稱既 都比6.1吋拋離緊
習慣真係可怕

OLED 6.1 其實都唔算大部
對比上代6.1更顯得縮細咗
多日本人買都正常

唔尷尬吖，要細同最新咪就係12 mini

SmarTone 係咪有咩問題？將軍澳連4G都收唔到

14.4.1

下

Apple says that iOS 14.4.1 patches a vulnerability in WebKit, the browser engine that powers Safari and third-party browsers on iOS. The company explains:

Available for: iPhone 6s and later, iPad Air 2 and later, iPad mini 4 and later, and iPod touch (7th generation)

Impact: Processing maliciously crafted web content may lead to arbitrary code execution

Description: A memory corruption issue was addressed with improved validation.

CVE-2021-1844: Clément Lecigne of Google’s Threat Analysis Group, Alison Huffman of Microsoft Browser Vulnerability Research

23

出14.5好過啦

有冇重要到喺14.5出之前要整多個咁on9

webkit vuln值得咁樣fix

點解你地會想買袋底MacBook
諗住有新就換過部?
買多少少ram同SDD唔係可以用耐啲咩
1516緊買幾多ram同SDD好

上年出新前買左ssd 256 gb宜家後悔中
唔捨得加左千幾二千上512

你主要咩用途先？ 如果執相 剪片 就512

普通上網 文書 256好夠

Backup 部電話都成100gb
可能比廿幾蚊買iCloud 算

出14.1.1托咩

起身一開機見到setting右上角有個1字
滿心歡喜以為有得上14.5啦
一開setting 屌 14.4.1

重要backup建議放多份落mac
雙重保障

有兩個電話號碼既你地
係一部work phone 加私人機
定一部dual sim iPhone 用哂兩張卡？

Before 2 devices
After 1 device 2 sims

言下之意姐係有排都唔會正式出14.5

乜野叫做袋底MACBOOK?

應該3 月尾啦

最緊要平

呢啲係 emergency 嘅 security update, 第間廠就會唔理, 橫掂就出下個 update, 就會等埋下個 update 先出, 但 "這就是 Apple", Apple 一定會出咗先

14.5 正式版 23/3 當日或嗰個星期出

Android機每個月都會有Security Update
iOS 14.4 1月出
點比較

Android 機啲 security update 係咪做個樣都係一個問題
佢一個月出一次唔代表佢係一發現 security vulnerability 就盡快出 update, 同我講嘅嘢冇抵觸

最低配置

啲contacts 會唔會好亂
有埋公司啲人

Shut up and take my money

3月尾IOS 14.5
ipad pro 2021
ipad mini pro
airpods 3
airtag
應該數晒

我上個月先 trade 咗部11換12 mini

切脂

咁咩做傻事

部11單手拎到攰

Mini

係唔係等出新IPAD PRO先入手好
用開WIFI版佢就算出5G我都影響唔到

我12 pro 都拎到攰

有冇得mini 機 pro spec

當然啦，唔差在等多半個月

唔散賣
3個起

apple tv幾時砍掉重鍊
對啲唔用home hub嘅人黎講長插隻盒好無謂

我12 PRO MAX想丟鳩左部機
其實係咪拎部IPAD無咁嬲?

新出嗰陣，我話12pro同12差30g會拎到手殘，啲人叫我練大隻

咪撚同呢啲人哂氣啦
BTW想賣左IPHONE pro max換s21

12promax真係幾重
所以我而家要兩隻手揸

幾時直接出真電視

雖然部apple tv用咗好耐都冇事

但係打機an唔夠ios黎 但真係太撚大部

S21系列其實同iPhone 12系列差唔多大+重

轉得緊係玩細機啦
邊似iphone左cut右cut呀

14.4.1係唔係收左皮?
lunch果時彈出黎叫我update,但返到屋企用wifi check話14.4已經係最新

我仲有喎

你哋估新iPad pro三月內買唔買到
工作需要趕住換iPad
見佢就出新版，忍緊手

呢度係蝗區香港冇得無條件退貨 係我就忍到手就忍
忍唔到都入賤價二手嘢頂住先

不過要有心理準備新款得12.9”

果時話11重會比連燈仔笑肌肉萎縮

熄左WIFI用4G再搵又出現返

我部12係白畫面見到有光點

iphone點左cut右cut

WhatsApp錄音幾時可以解決

323出下GEN

無線叉電次次去到80%就停 要過好耐先識升 好似停左無叉咁 （之前用線無問題 有開optimism battery）

攞命 想換返6.1 Pro

熄咗 optimise charging 再試

今晚無beta

工作需要想出ipad air, 但323有發佈會話有新ipad pro
正常黎講ipad air會唔會減價？過往係咪如果有price change早一星期買都會退番差價？
感激萬分

唔會
會

Thanks

冇主機level嘅game的話
舊嗰部又用多幾年

理論上係舊pro停賣 淨低貨尾/街鋪減價

air不變

S21同iPhone比邊個cut得勁啲

S21 Ultra 3200 x 1440 pixels, 516 PPI
S21+ 2400 x 1080 pixels, 393 PPI
S21 2400 x 1080 pixels, 424 PPI

iPhone 12 pro max 2778 x 1284 pixels, 458 PPI
iPhone 12 (pro) 2532 x 1170 pixels, 457 PPI
iPhone 12 mini 2340 x 1080 pixels, 477 PPI

s21細機ppi cut得咁勁，iPhone keep返差唔多ppi
你重新定義左cut右cut？

愈來愈頂唔順戴口罩 faceid 個問題，我又無 apple watch
諗緊好唔好搵返部二手有 touchid 嘅機做副機
iphone 可唔可以用到 web whatsapp？想用到主機 number 個 whatsapp

二手有touchid又用得過既應該都要兩千銀？
咁不如買apple watch se，呀唔係係AWS
都係二千幾又多樣野玩

S21仲要cut到用膠背

Samsung不嬲玩膠s5個柒到爆嘅膠背其實手感係好好

不過依家部部凸鏡頭被迫戴套，裸機都係靚仔重要啲

其實s21個膠背算係做得ok
但心理上始終覺得旗艦用膠好low grade

突鏡呢個trend幾時先會完

aws

我諗關鍵係要玩到3-4層底板
因為雙層底板嘅厚度都冇可能係喺上面加一層薄電池嚟用盡個空間

taptic engine、speaker等零件要加厚度，只薄過鏡頭少少，同時縮細平面面積，預留更多空間俾大電池

諗諗下其實難度都好高因為係要用盡所有空間

一個S包晒s6 + se，夠晒簡潔

仲玩緊

iPhone個port幾時轉tcp?

其實唔係無諗過買 apple watch
但我本身無戴手錶習慣，同埋無做開運動，我覺得 apple watch 好多功能我用唔著

想跳槽去試 s21u 架，廢事陣間忍到 iphone 13 又係出部咁上下嘅機真係喊出嚟

買左就自然會戴

我呢廿年都冇戴錶既習慣， 初初都覺得d功能用唔著，拎部電話出黎咪得囉

但買左之後發覺佢係extend左某d功能去隻手錶度

睇notifaction，回覆下簡單message，行開行埋想打電話直接hey siri，spotify睇playlist轉歌，運動有track record，睇天氣 etc

得閒又可以換下錶帶襯下衫
遲d重可以解鎖真係覺得冇買錯

咪又係得親生仔出，其他廠an機

Samsung啲更新都好足
Stock Android不了

三叔都係每月安全更新，3年舊機變每季更新

我就係嫌佢更新得太密好撚煩都唔知更新咗啲乜

有冇部12pro battery health 已經跌到99
明明平時好少用多個10%電 有得叉就會叉電

多過

即係90%就叉電？

90up?
你咁用電話同原生殘廢電有咩分別

跌咪跌，本來就係消耗品

btw電池最好係keep 40-80%

鋰電長期叉爆反而死快啲架

知唔知optimized battery charging 原理係咩

係 長期係office

知道了 我都已經盡量叉少電 等到用禁啲先再叉

竟然係咁
仲以為keep住係100咪少啲消耗battery charging cycle

我想問吓
如果我買IPhone 嘅時候冇買埋AC 而家想買返得唔得㗎

好似過咗90日冇得補買

其實知嘅 不過冇用開 因為什少跌落80以下

你後半句即係話你唔知

求師兄解答

想買ipad air 4 但好似月尾有發佈會
雖然好似唔係出ipad air
但係咪都應該等埋發佈會完左先？

佢目的: 保護電池
手段: delay charging 減少電池長期fully charged 時間

你做法: 保持電池長期fully charged

iPad Pro + maybe iMac 發佈
iPad Air 價錢應該唔受影響
而且可能三月首發衹有更貴嘅12.9”

多謝解答

用 whatsapp business 咪可以多部機用同一個ac

但喺冇得限死叉電電量上限嘅情況下，長期叉爆100%係好過20-80%來回

即係你咁用法已經算係慢消耗

明既 可能我個做法太extreme 會stress左舊電

感覺上係 可能實際會傷舊電都未定

你地覺得XR係唔係一部好電話？

呢個價錢嚟講算不過不失
但會建議最少買11

Btw XR可以用Apple Watch解鎖？

除左冇utral wide 鏡,其他真係冇投訴

用佢真係唔使帶尿袋

iphone 11 一出就買，得閒就charge到100%，而家health 96%

其實唔洗咁辛苦就住用啦
盡量唔好低過20%就ok

當然,唔係講緊而家
而家會建議11or12

依家OLED慳電過LCD啦

得
電話同錶ip到最新嘅os 就得（暫時仲係beta

原來可以咁樣

如果Pro得12.9''
希望可以收窄邊框，體積冇咁大
方便放入袋

iOS 幾時有得Set唔同App唔同Volume，就嚟聾啦

有無人部12有光點

shortcut 幫到你wo

我兩個App係同時開，所以就到1個App就聽唔到另一個App嘅聲

我都想知 屌你有啲app 食撚左屎，較到勁細聲、搞到音量要開到最大

60日

My bad

yes
但如果而家入手建議11或以上

Face ID對於我呢d隻手抹10世都唔乾既人真係福音黎

情況一樣 去到80就停左咁

Btw其實IP X同XR係spec方面有咩分別

Apple store app/
有得比較

AirPods Max有3C39 Firmware更新，但AirPods/AirPods Pro好似冇

屌 airpods pro 個nc 好撚廢而家

我對max更極都更唔到

Airpods 更新大法... 用晒啲電, 再差電時就會 check update

試下用10-15分鐘放落Case擺iPhone隔離，再等5分鐘左右應該得

咁又唔洗用晒啲電咁誇張之前AirPods Pro求其搵啲野聽扣下電再放落Case就得

如果放咗落Case想知道係咪更新緊，去藍牙嗰度仲係已連線就係

之前試過任何方法唔係次次得, 係得呢個係一定得

其實我個方法即係等如熄機再開, 但 AirPods 係冇得手動熄機, 所以唯有用晒啲電等佢熄機

呢個方法仲可以較正返%電差距，尤其係第一代AirPods

AirPods Pro成日播緊歌冇聲
唔知係咪14.5 beta問題

係
根本成田iOS 14都有問過
iOS 13.7 時完全無問題

個 automatic switching有 bug

咩叫"明明"平時好少用多個10%電
明明咁樣先係最傷電

自從轉咗5G 啲電食得好撚快
明明唔係用緊長開5G個嗰
係咪要直接轉返lte?

用5G先開返？
咁樣做係咪好on9

申利 我已經係開緊自動5G 但佢左上一直都係5G

講起又講
我真係鐘意faceid多過touch id
方便好多

3月尾先有一堆野發佈
btw, 12pro用得好順

仲有轉季就touch唔到，又要重新認證，堆銀行apps又要搞過曬faceid認一次唔使再認，直到換機。

3月尾都唔係發佈iphone
btw, ipad pro 11" 2020 用得好順

用緊iphone12系列嘅咁多位有幾多人用緊5G

用緊
仲用緊4G

試用左csl，太食電同埋冇乜分別，不了

+1

用緊12mini

想轉12/pro

點㨂好

唔缺錢就12pro

原本由12pro 轉12mini

因為覺得太重太大部

但依家工作要用雙卡 所以要放棄mini

可以esim 喎

自己卡 esim
公司 實sim

有冇人接手12pro max pacific blue （買咗1個月多少少

想轉返Pro

送多隻官膠

轉左會半年 用緊 11
部電話有時插第一下差唔到電
要掹咗再插過先得 試過因為咁成晚差唔到電
有屋企人部11都有呢個問題
想問吓係咪正常
感覺有啲on 9

今年做乜咁多人由max轉番落嚟

我連6.1都覺大部

梗係重量平衡上最佳既iphone 12

5G太貴唔啦

又大又重
利申用緊

係咪用USB C 差電
個插蘇係咪原裝

想問下我有部iPhone 7 Plus 最近呢一兩個星期會有90度角式扣電(睇個圖表條bar 真係90度角咁跌 唔係打斜) 無那那可以由70%跌到20% 仲要係待機時候咁 試過重新開機都係咁 係唔係代表電池就快死? 定係軟件問題?
系統已經新到最新 麻煩幫幫解答 謝

乜撚嘢官膠呀
又黎APP呀

Thx
可能關事 成日都用拖板啲USB頭差

日經：Apple 上半年會將 iPhone 12 mini 減產「至少 70%」

第一日用，一d地方一時有5G一時無，用電只係用多少少，pro max 都夠一日用

用緊咩台?

Official silicone case 好撚長

隻apple watch 跌咗比人執咗，喺find my 度搵到位置，報警有無用？

2021年啦，班狗唔會理你架

戴喺手跌？

cmhk

對佢升職冇幫助嘅嘢又點會同你做

以家csl 係咪冇得試
之前cmhk 攞過張諗住用完先csl 點知連個網都冇埋

忍緊手等緊新iPad Pro
想問月尾發佈會新機係咪只會出大size

袋咗喺袋度，應該拎銀包時跌咗

換電啦

冇玩 Field Test 一排, 原來而家個 menu 靚咗好多

Dashboard剷咗既野加唔返上去

你睇下搵唔搵到邊度睇食緊幾CA

邊度剷到嘢?

Dashboard下面嗰啲野向左掃

係喎, 真係唔知有得 delete

CA 我都搵唔到

我睇外國 forum 話 delete 晒所有嘢, 之後拉下 refresh 就會出返出嚟

iOS 14 FieldTest UI其實改得幾好，將你最常睇放落Dashboard，唔洗左㩒右㩒(依家暫時唔得)

最多數都係睇行緊咩頻、Cell ID同埋rsrp-0
加返CA落去就完美

有
你搵到條友， 再係佢背脊貼八個字
報狗即拉

我由6.1/12轉6.1/12pro

官方膠套得唔得

知唔知支那就係最鐘意乜柒都縮寫
唔想變到佢地咁就咪咁懶，打多兩隻字唔嘥得你好多時間

我12 pro+12 mini
不過部mini除咗喺屋企做鬧鐘+ipod之外
好似冇咩用途

12 pro max 噚日買返部二手 8 plus返嚟
256gb 又算新淨 $2380 好開心

犀利電應該可以2日1叉？

3日1叉都仲得
因為擺多過用

午餐肉咁正，擺係度望下都係一種功能黎
我部副機SE係當12pro差唔多要叉電個陣就出場，可以2日1叉

巴打

Sorry my bad

其實官膠同官皮都可接受，好似叉雞飯咁
但app就

縮到app咁變成另一個字真係世界級
官膠官皮起碼未有另一啲意思

而家見到app個腦要轉一轉先

等iPhone 有5+5/5+4g 先算

pro

收皮吧

官皮都算有人講過
藍精靈可能聽得明嘅

有冇官帶

拿拿臨搵天才啦

唔正常
應該接口有問題

1粒嚕 唔係好明顯
都唔係新買 都買左一段時間都無謂去整

急問
想問下airpod pro 降燥會有電磁聲
正常mode 就無事
可以點做

有冇人升咗14.5之後個call blocking snd identification消失咗？

Whoscall死咗
芝麻就冇事

芝麻死咗好耐喎

14.x開始成鳩日會消失左

我delete咗whoscall
Force restart部機
裝返whoscall同Jima 佢出返嚟
不過whoscall app依然廢咗 Jima正常

Notability 特價28蚊
已有goodnotes
買唔買埋notability好
錄音功能好吸引

啱啱寫咗feedback app

有冇人上左14.5 b3 同HomePod mini 個handoff就廢左？

正 唔使再買過

要download 快手down
佢話限時免費

本身iOS有嘅就自動free喎
佢變咗統一 iOS+Mac app

之前Mac OS同iOS分開收錢
但我iOS係勁早期限免down咗唔洗錢
寧願俾錢買GoodNotes
而家終於Mac OS都免費埋
慳返1蚊都無俾過Notability

開始期待今年iPhone出咩色

紫色

但件事好膠 先彈條話會收錢嘅msg出 係要去到最後先會話俾你知可以免費down

粉藍

佢話有bug

我都勁早免費download notability
支持GoodNotes就梗嘅

黃色

直接去打柒條友啦

b3用到homepod mini
handoff冇開唔清楚

ipados fb係咪無得較dark mode?

有保就去換

大HomePod正式收皮
While supply last.

想請問下電話入面個共享相簿突然全部黑晒可以點搞？

用其他裝置/共享者又無事，睇到相wo

利申：用緊ios 13.5，重新開機都試過

點解app store仲要比28

Apple discontinues original HomePod, focuses efforts on HomePod mini

Bug嚟
你有iOS 版就唔使錢

定係3 月會出埋 大homepod update?

有ios，係唔係照咁落去先比錢

Tim Cock

我mac入app store睇係直接變咗redownload嗰啲Cloud icon

有無人試過iOS 14.5 beta 3 落番去 beta 2 / iOS 14.4

好撚食電呀屌

咁有趣？
試用mac版唔太好用

14.5 beta發覺又有啲舊app開唔到
明明之前14.4仲開到

例如HKG+
唔關32bit 64bit事

我有個 adblock 都係咁 ... 係 beta3 先開始唔得 , 之前 beta2 都仲可以

好似10.3 已block all 32bit apps

12 pro ig 通知幾時先有返

nordvpn成日自己logout
in-app browser login到又跳唔返去nord
次次都要del重裝
諗住完plan後轉其他vpn

HKG+ 64bit嚟 14.3/14.4仲開到

當然而家開嚟冇用 做例子姐

已經半年冇notification

識玩嘅話可以上返nordvpn個網download返佢個openvpn profile, 再用其他client上，會冇咁易斷同logout

呢排無乜留意，想問下正式版14.4.1 support apple watch解鎖未

要 iOS 14.5
同watchOS 7.4

知唔知預計幾時出

係隻app廢定個VPN成日幫人log out

用咗其他client上冇試過log out
正常無啦啦log out都係關Nord隻app事，VPN protocol 有問題唔會搞到個app自己啲data

用咩client好

基本上用到openvpn嘅client就得

個人推薦Passepartout, 個developer好有心寫，個app有IAP可以login nord個ac唔洗慢慢搵profile，同openvpn官方個app比佢有靚好多，又可以set DNS 同keep awake，感覺好用太多

有冇人加密咗backup file 跟住iTunes restore去新手機失敗
可以點整

試過reinstall iTunes, 換線 換usb 位
試過用其他冇encrypted 嘅backup 成功restore

Error message: iTunes 無法restore, phone disconnected

知唔知點樣將相機過左落iphone 既相加返location

exif edit

好在唔 cut homepod mini, 正打算遲少少搬屋後就買部

HomePod靚聲咁多都cut

可能出2代

終於要停產A8 CPU

唔似, 平時啲嘢有第二代接, 係會慢慢 Out of stocks, 佢今次係寫明 While supplies last, 同 Airport 一樣, 即係唔再出

諗起都幾痴線
依家已經A14
但HomePod仲用緊6年前嘅U

HomePod Mini 好賣過 HomePod 好多, Apple 知道個策略錯咗

間房仲用緊airport 真係好方便
遲D壞都唔知換咩好

咪換 HomePod Mini

一隻homepod價錢都夠買三隻mini

HomePod 系列個作用唔係要嚟賺 hardware 錢, 佢係想完整個 Apple 生態, 令你跌落個窿, 賺你 Apple Music 嘅錢

linksys

買mini 一啲都唔肉痛
行過就買都得

Apple Music執好windows版個app我真心都有D想轉過去

Spotify

講緊airport個router
btw 已經有大homepod

AirPort Extreme 真係好正 我人生終於有一個router 唔駛schedule reboot 都好穩定
正過對上嘅netgear R7000 多多聲，佢成日斷WiFi

我成日形住 HomePod or Apple TV 系列係會整合埋 WiFi router 喺入面

HomePod做埋mesh wifi其實ok

homepod比mini大得太多
mini抵買又慳位

音樂發燒友 唔買homepod

方便 用siri 普通user 買homepod mini

問題係 HomePod 啲音質又唔係真係好好, 有啲高不成低不就嘅感覺

二手收返隻好冇呢, 見大約300幾左右, 依家用緊個router連ac都冇

Apple TV HD仲有
睇下月尾係咪cut埋

我用緊嗰部仲係2011年嗰部extreme
玩VR / PS4 remote play都係順

你呢世人有冇用過幾個月或者更耐都唔駛reboot 或者hang機嘅router? 冇用過就值得買咁平嘅二手 再加上第時再放出去都有渣拿好過你每年都換個百幾蚊不知名又難放二手嘅垃圾router

記住分開佢個2.4, 5ghz WiFi network

我都係咁覺得
其實mini平平地引人買幾個做mesh wifi
又可以推人用Apple Music Apple TV
一舉幾得

應該都上路啦
而家d smart tv 都做到apple tv 嘅嘢
連airplay 都support埋
真係冇嘅買隻firetv手指仲好

我都用緊最新嗰隻 AirPort Extreme, 一出就買, 好耐都唔使 reboot, 同所有 Apple 嘢 100% 夾, 死守等 Apple 再出 WiFi router

我都係一出就即買
好想apple再出router 不過好似佢個部野摺咗？

AirPort 系列摺咗幾年了

打錯 好似成個部門摺左了 ？

係, 同時摺

係咪今個月會出新ipad? 想買部送比人

吖 ~~ 我想問下當年呢部 AirPort Time Capsule 係咪可以當埋 NAS 咁用架 ?
我當時好想買呢部

傳緊23/3發佈會出埋

我其實係airport time capsule
等到WiFi 6E 普及先換都未遲

可以咁講不過功能冇咁多

咁唔知而家仲有冇可能買得到呢 ... 唔要 2 手

用緊rax50,買返黎未reboot過

全新好有難度, 話有都未必係真

重未講23有event既

apple tv 係咪會出新一代? 仲可以有咩改進?

通常早一個禮拜先announce

依家又播片，其實都唔洗提早

如果係細update嘅嘢
分分鐘直接上架就算

想問吓分開咗之後會有乜嘢改善？
而家用緊淨係用5G

同問

換A14落去打機？
不過唔知有咩玩

應該都係A12X

換新SoC 新搖控
有機會支援AirPods spatial audio

主要係可以guarantee 一定行到5ghz speed, low latency
事關有時佢可能keep 住用2.4ghz

咁就好
我以前兜兜轉轉浪費咗好多個百幾蚊垃圾router 終於獲救

thanks for the tips

可能今個禮拜開始突襲
AirPods, iPad Pro近年都係直接上架

Ipad pro係咩
唔係最入門ipad先係直接上架咩

上年12z好似直上

iPad 6 7 8 全部都有event

舊年ipad pro 好似係直上冇event

前年仲有一日一蘋果

咁都有得諗諗

打機一係用返電話一係就開部 ps啦

如果咁好似買返部apple tv 4k無咁嘥氣

Apple 發聲明確認 iPhone 12 已在印度投產

係，直接上架

咖哩味12

可以 望下一間 unifi

design幾簡潔 遲D壞左試下先

新機lightning插口會唔會畀其他人輪姦過？

呢間一開始 就係 apple 條line d 人搞

咁要支持下

用apple指定router ，velop

velop 都唔太穩定
成日降速，鎖死左係90mbps
要reboot 先正常返
不過唔知係關ISP事定router事

我又未試過，可能幾隻velop用lan線駁埋

幾年前就tb水貨
now 香港應該有啦

講明
呢set 野 話難唔難
話易唔易
呢一年好似已經出左簡易款

我本身係玩開 PA Cisco
呢set 野係我心目中係簡單

依款都好正外型設計好靚
又係穩定幾年都唔使reboot 嗰啲嚟

可以減少依賴鄰國
我接受到

臨出AirPods 3先出AirPods Pro廣告？

話俾果迷知airpods pro先係好野，airpods 3未有住

即係話AirPods 3勁極都仲係差過Pro（呢個好正常）
同埋Pro 2有排都未出

ap3垃圾嚟，識用一定用app，期待app2

官方換電要幾錢到？

想問有冇巴打有用另一部device 主要做hotspot
諗緊用電話好定wifi 強好
WI-FI強好似無乜人用咁

WIFI 強好D,電又襟D
不過5G WIFI強幾貴

咁又唔洗5G
有時做野喺啲位度收得差
我又on99 dual sim 用同一個台，兩張一齊收唔到
所以想求其買張sim 上到網正常速度share 到就算
見到Nokia 8000 4g 都係800 同啲強差唔多價
不過電量係咪真係強襟啲

你插data sim落iPhone 原本果張就放Nokia 8000咪得
Wifi強大多數得支那牌

由頭fing到尾

app 個nc 仲係咁r 我想轉ap3 算
唔ie 仲cmftb

r: rubbish, 即係廢
ie: in ear, 即係入耳
cmftb: comfortable, 即係舒服

睇到好撚辛苦
我以為乜撚野app
打多幾隻字都唔肯

又嚟

咖哩味好過蝗屎味

[月經] iOS集中討論區 (171) Steve Jobs' 66th Birthday

#328 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不過都笑左好耐 大家都係時候放過佢

我想問app 有冇app 去控制佢個降噪？
我幫對app 買咗app,但app store 啲職員都唔答我

想等AirPods Pro 2
依家都唔知等唔等好

有幾十個App 上左Cloud

如果想Del 要Download 落黎再Del 咁反智？

佢冇入到掠衫嗰度
係咪暗示就黎出更勁嘅appp 去解決現時唔夠勁既降噪

出埋咖哩色仲正

咁貴都冇USB頭

成日都想知點樣拍 好撚正

保養期內咁壞法壞咗兩次

明顯設計有問題

條友太串
要定時BinC

最想知airpods 3設計係咪真係跟返非入耳+短牙刷柄

我等緊佢出
買俾老母用

屎味咖喱同咖喱味屎，不用分那麼細

13出返黃色

係咪apm as 先？去apm 唔買apm 咁踩場難怪啲職員唔幫

佢話唔係23號出

聽日12PM去Apm買12pm同apm

d簡稱睇到我load左陣

apm好好用
apm啲男精靈又正

等到第3季太過份

睇返post 先知 原來佢有幾十個負評
第一次見 呢度平時都冇乜人

上次apm個女精同我講佢老公買咗airpods max

有冇計將apple pay octopus 由一個apple id 轉去另一個?

冇可能

ap pro 始終冇ap 個種佩戴嘅舒適度，ap係戴住全日都冇問題，ap pro始終有舊膠入左耳，耐少少會有輕微壓力同耳道會㾗，仲有唔知關唔關支棍仔事，講電話pro係爭d

我ap->ap2->ap pro 都用過

ap3 都會買，始終講電話對我好重要，屋企/公司係完全唔需要開ANC

條垃圾自創啲傻閪terms 覺得自己係潮流先鋒啩？
佢應該係講緊AppStore 定apple store app 買耳機

我都希望消息係假

講起又講
我舊機有兩張八達通
新機入apple id 淨係搵得返一張

舊機兩張都 delete 咗?

唔記得有冇del 過......
頭先google 見佢demo icloud 有成6張我啲按金

Beta 4

18E5178a

更新緊但點解次次都係se 更新先,11pm第二日先有